想3月尾去貝加爾湖

想黎緊3月尾-4月頭去貝加爾湖
果陣仲有冇藍冰同上唔上到湖面
有冇巴絲有經驗

其實無野好睇 又辛苦
利申去個陣6月

上年同一時間去 到既時候仲可以車路過湖 走既時候就已經要搭hovercraft

2月頭至3月中好啲

坐車坐到你驚

美麗

樓主我都打算3月尾去喎，有冇tg交流下？

多謝咁多位巴絲回覆

我都買左機票係復活節假去

岩岩一月去完

lm

即係用復活節假去
同我一樣

巴打可唔可以留tg傾傾

到時相認

一樣同 復活節假去

復活節機票去咩價錢

4月好似無藍冰睇

凍撚到仆街

巴打可唔可以分享多D

又多1個相認

凍嘅話 3月尾去應該有掛

之前6月夏天去過

諗緊冬天再去睇藍冰

我都買左３月尾去喎巴打

冰到黎